【怪物彈珠】有一賬號待收留

話說我一直都有玩開怪彈台服兩個賬，但係最近發現原來好難同時管理兩個賬，但係又唔想浪費左賬去，所以睇下有無刷緊賬嘅人有興趣接手，代價係要得閒陪我打下關，借下寵咁。
值得一提嘅寵有
路西法
阿瑟
所羅門
小野小町
雷米爾
薇兒丹蒂
劉邦
南丁格爾
人妻
梅塔特隆 alpha
穆
弁財天
神威
提亞拉
阿里巴巴
紫色部
沙忽略
有意的話可TG搵我@aP_Zu

喂 有咩明天再講
你唔支持818 第日要玩完美世界（單機）

巴打仲有冇